做Social media 竟然連登都唔上...

有同事做緊social media
但佢唔睇連登又好少用ig facebook...
有時同佢講啲terms 佢都唔識
我同佢講要豬柳強 仲笑番我轉頭